牛熊難辨期

經過左咁多日洗禮之後
大家都好好奇 依家既市況係點
究竟係牛市 ？定熊市呢？
今年應該要點走呢？
我自己睇 今年會行一個橫向loop
近排不斷出現超買既情況 撈牛又唔係撈熊又唔係
倒不如先等一等
我自己睇就係等回先 去返2萬7
左右水平先開始加注正股 之後坐等第二輪升浪

信不信由你

有意大家可入谷一齊和諧討論

絕密

上個post你睇大跌，而家轉咗？

怕唔伯突然牛三，一等就無機會？

不過其實都係無咩野做到，等緊位賣野

跌完600都夠皮
睇單向 個陣無講方向

賣比我
想接買正月水

唔怕

2019好難大升架喇 29000-29300應該係大頂
但同時向下大插機會都好細 今年應該係波動年玩估值修復啦

所以我講今年橫向年

同路 所以都唔需要刻意去辨認牛熊 長倉繼續放心揸 仲多左機會做下短線

我搵 d 收息股 坐下 收下息 過日神都正

得閒call下put下

唔會無機

目標26800

大戶mon post 睇分佈殺牛熊

當然難辨

以後如果無大件事發生 應該都係橫行

中國海軍最近多番在海域上有沖突 都無人驚

開戰甚或炸左一個沿海城市 分分鐘都升2000 點

點解？

大行：「市場料絕大資金流入香港」

如果跌大行咪話：「市場對局勢不明朗感擔憂」

大戶點玩都得呀！

我買左牛過夜，希望買中細邊啦

仲分唔到 ？
一睇就知係牛市啦
同上年一樣破阻力再破

睇黎ching 無考慮埋經濟

你先最唔熟歷史wor ching

願聞其詳

2006年年中經濟數據見頂之後一路下行,老美停加息,但係股市1年後先真正見頂。所以經濟差都唔代表股市會跌 見10-2國債轉負先開始驚都仲得

所以我無講話熊市🙈
只係想表達唔會大牛市
今年都係橫向
除非經濟轉好
謝謝ching 解說

最後探戈緊係爆炒 只係差導火綫 見268好進場買貨

搵多d

明天似開熊 睇路